青衣寮肚路新盤命名薈藍 涉320伙 料4月開售

青衣寮肚路新盤命名薈藍 涉320伙 料4月開售
15:12 2021/03/18

"宏安地產青衣新盤正式命名薈藍(The Met.Azure)，薈藍位置坐落寮肚路8號，提供320伙單位，屬於2018年投得的青衣最貴地皮，薈藍每呎樓面地價8,491元，正申請預售樓花同意書，薈藍有機會4月份開售。

薈藍共設有320伙，戶型提供開放式至1房間隔，大部分單位皆可享海景......"

灰姑娘

公屋區

當年中四
班入面有個同學住長宏
而個數學老師住曉峰園....

除了方便行山諗唔到有咩賣點

屌你老母薈薈薈
薈你老母咩

邊撚度黎

83 LWP

燴藍．C

咁都插到幢樓，賣點：遠離地鐵

除左有海景之外諗唔到有咩好
遠地鐵又無大型商場

做乜唔提下果邊嘅交通呀

其實成日諗,

移平青衣個山, 應該起到4 5條邨

長宏易守難攻, 帝皇級地段

寮肚路新盤...
應該係長宏巴士總站對面果個
交通都ok既...
有巴士小巴去青衣市區
不過就係附近冇乜配套

風涼水冷，退休一流， 大把新移民陪你喺公園捉棋

同安峰鬥僻
不過咁細壓低個lump sum實有人幫襯

住青衣都唔知個廢邊度黎

利申: 美景

青衣通病

又係宏安d垃圾樓

係多車嘅路線會經
但有冇得坐就係另一個問題

大把景靚過佢

又要搭多程車，不如揀馬灣

薈x系列？

會聚藍絲

洗唔洗咁燥

至於項目名字源自其臨海地理位置，「薈」是延續集團「The Met.」精品住宅系列之名，而「藍」意指天空以及單位可望海景。 宏安地產於2018年以8.673億元投得上述地皮，每呎樓面地價約8,491元。

又半山又臨海前後矛盾喎

幅地本身喺小巴站嚟，夾硬將一個足球場都冇既小巴站用嚟起樓，想像唔到啲單位點分隔

青衣遲早有得升

青衣真係插到周圍都係樓
已經冇乜地方可以再起樓…除咗南面嘅油庫位+船塢位

潮濕到仆街

我都R晒頭
家下政府到底有無去監管

佢薈藍我未行過唔敢講個景觀

之前Monaco呢個叫自己啟德臨海我先火滾
揸埋車去現場
泊完街我想搵個海都見唔到個海響邊

地圖拉去海邊成公里，海嘯都打唔撚到佢
但佢就叫自己啟德臨海

聽講聯合船廠太古同長江準備緊起第二個太古城/黃埔花園 不過遠到仆街

睇吓佢開咩價，佳明美景個盤定價低
食氣流都可以升到啲

有明日大愚

向海個景低層都無敵
之前佢沙田好似22000
青衣應該開23000

路口左右一塞
邊到都唔洗去

其實青衣油庫位大把靚地
政府唔規劃發展

火燒心

咁青衣站喺邊？

lm跟進

叫自己做「藍巴勒海岸半山型宅」

日日行青衣自然教育徑

盈翠半島

安達果邊同呢度好難一齊比較, 果邊俾屋村包圍但果堆係新村, 住既多數係窮一代, 相反呢邊係舊村, 入邊堆住客既仔女好多己經出左黎做野, 有得選擇好多人都想住近父母, 如果呢邊唔係太癲價應該好賣.

青衣站係海邊近長發同浩劫灣
青衣樓只要係係山上都唔會近地鐵

有條山路 跑落海旁

居然用鋁窗
近年間間發展商都用玻璃幕牆去發水呃面積

長亨商場多左好新鋪
PIZZA HUT 薩莉亞 759
加埋本身有既 大快活 mcdonald

22000
明翹匯 都係15000-16000

宏安出品。。。

呢個係2019新樓

明翹匯地價1900平得唔合理
應該因為60萬呎鈄坡令到無發展商敢買
佢先執到死雞
賣平啲等啲客唔好理個鈄坡問題

邊度黎
外觀好似80~90年代d樓咁嘅

呢座好似係大圍珀玥？
上次入柏傲莊有aa 狗sell我過嚟睇個1房連天台
屌佢老母
個天台好似廢墟咁生晒銹
原來都係宏安起？

邊度講???

山頂位但無敵海景

大圍豪宅珀玥個外型咁考古既

驗樓質素其差 得30分新低

好簡單:
地價 8500 + 起樓成本 5000 + 30% PROFIT = AROUND $17500+/呎

17500 買佢 不如買荃灣

其實青衣住宅部分只係佔成個島好少……

呢座(珀玥)發展商係遠東, 佢全部樓都好核突, 例如深水埗傲凱, 似工廈改建成o既酒店咁

薈藍有冇斜坡?

sor記錯
薈喬先係宏安

港共遲早開發埋 青衣南部嘅油庫位+船塢位
成個島都係樓

應該係無

如果薈喬的話
記得youtube睇過外觀好似幾靚

(但入邊都係納米佈局 )

垃圾盤

荃西都係萬九蚊尺盈翠都係萬六七蚊尺

個名好同性戀雜誌feel

睇到個海只係因為幢樓係山上面夠高所以望到，臨海根本係誤導要行去海邊30分鐘都未必得

想問佢呢個位咩事？

唔知, 有高清版本, 等人解話

cantilever beam, 裝雀屎一流

荃西仲有萬九？睇過柏傲灣樓景都要22000

利申：窮閪只可睇studio/1房收租

宏安又賣劏房

見到樓上個冷氣架
咁整冷氣要唔要問下層比唔入?

上網睇成交咪知，22000 均價嘉亨灣都未做到啦 ，17000 買長宏單支

比深藍廢佬公屋包圍
日日廢佬大媽新移民爭食薩莉亞 PIZZA HUT
公園勁多廢佬唔帶口罩食煙
球埸又要同南亞仔小朋友一齊爭場玩

基本上你一定要落青少衣城

果個西位 賣17500 盈翠升多 5成 升到25000 咪得囉

單價22000見到啦
均價新屋苑唔太多成交拉高到

唔會咁on9啊？有無工程撚解答到個冷氣架係樓上定呢個單位？

火葬場？

我知到有個私樓係咁
但唔記得咩名

公廁字
仲要係公廁最近門口嗰格

嘉亨細單位 唔係靚景 都係 20000 不過果D見到海 但係好撚暗 ，明楚都賣唔撚哂啦 唔講個斜波 長宏個位仲西過明楚 ，長宏長亨果班公屋撚係低端人口中既低端人口，專派D 精神病人士，美景都話有D 特色小店食下，個仆街長享商場真係狗都唔撚屌

坐左幾耐?

用工程角度睇應該係自己單位

咁講法, 屯門龍床盤貴過嘉亨灣添
不過其實呢啲細價樓用平均呎價黎比, 有乜意思

兩萬幾蚊呎買青衣

單尺 港島樓入場 20000 ， 你老母 公屋圍城單支單位 叫 17500 仲有買納米盤 市區都蝕讓多 買納米盤都去市區買啦 你老母 長宏個西位計埋等車 成半粒鐘至出到青衣城，去地鐵站一來一回都成粒鐘 ，曉峍園都係叫緊 11000 - 12000尺咋 屌你 ， 17500

邊有海景， 山景可能有嘅， 佢後面日日勁多人行山， 星期六日仲有大量賓賓開到音樂大大聲跳舞， 樓下一定非常熱鬧

佢劏房盤黎
無可能賣17500咁平

自己單位, 你睇左手邊有條假陣, 入面就係冷氣喉

下好近啵 利申隔離青衣城

假陣會唔會有滲水問題

條陣只係飾面, 要滲水都係冷氣喉滲

真係要行，要唔要20分鐘

行要半個鐘
通常到巴士啦

開25000左右我諗

25000 x 400呎
1000萬
邊個買

係都開發咗鴨脷洲玉桂山+鴨脷排先
假假地都叫做港島市區

睇你邊到山腰涌美咪15分鐘 高少少長青咪20分鐘講緊行 長宏就未試過答你唔到

長宏應該都係20分鐘多dd

係唔係起咗座電梯塔響長亨？

好撚柒外面睇

俾agent狗嘅高佣成本唔計？

中意搭巴士咪滿意囉 唔駛企位實有位慢慢坐

教育徑《-》春花落來回

賣點會係入機場方便

落楓樹窩村屋果邊

我估一房盤都係300呎多D

妖股垃圾盤

長宏經山路或者青衣邨或者北橋落青衣城都係25分鐘咁上下

係
而家長亨最低嗰幾座落青衣邨5分鐘左右

蘆薈

5分鐘邊得

果座塔要過對面馬路落楓樹窩村

楓樹窩村行去青衣城急步都要10分鐘

利申：住響青衣廿幾年

架九巴轉咗做循環線班次少咗

下下等車都等好耐
唔敢想像呢幢野入伙會點

最近幢樓附近比agent貼滿哂傳單
話啲單位有3.5米樓底高
關唔關事？

由亨翠樓開始正常步速行落楓樹窩個巴士站就5分鐘多啲嘅
利申一個禮拜會咁行兩三次

有車塔做咩要行路 一定坐248m 啦
食哂長亨長宏 d 車 交通唔駛做開荒牛
仲有生活配套 又唔多人 地理環境其實好ok
靜中帶旺 最好係呢d
係連登仔先咁鐘意嘈
不過始終太細面積 不了

送248M車尾咪409
還掂價錢一樣

長宏落青衣城唔趕時間又有腳可以考慮吓行嘅
調返轉就

夜晚環境寧靜呢樣真
不過用呢撻地起劏房真係浪費

我意思係幢野入伙後嘅情況

咪搬入嚟啲人同長亨長宏居民喺平日早繁一齊迫巴士小巴囉仲可以點

咁點？
咪係交通唔方便等車耐囉

開頭就係講緊等車耐呢個問題

屌，原來係樓盤黎
之前去過一次長宏巴士站
見到個地盤四四方方
地下超高車場出入口仲以係係工廈黎
當時心諗係山頂起座凍倉做乜撚野

政府要佢起返個小巴站
所以地下個位除咗係車場外應該要安置返個小巴站

咁個小巴站變咗有蓋都算係咁
但係咪擺返409入去？409密過黨鐵喎

上屆區議會，成個青衣，
長宏係少數選出民建聯既區，
自己想象下居民質素

唔知到時安排係點
其實我覺得係因為248m班次少咗
啲人選擇去坐409
所以錯覺409班次密咗
可能真係有加密都唔出奇嘅無專登留意

不過根據而家朝早排隊等車嘅人都要排到出馬路等車
唔敢想像青衣西路撞車後排隊嘅盛況

其實當年民主黨黃光武自動放棄呢區
搞到比潘志成壟斷咗好耐揀無可揀
早幾年青年新政嘗試挑戰失敗
結果地區工作又係比民建聯壟斷返
所以未必關居民質素事
而係無得揀

當恒基啲劏則，260呎單位
學樓上Ching 講17000蚊呎
都係440萬左右，租比空姐啱啱好
翠怡睇過太陳年去黨鐵又唔知行定搭車

但家下無空姐嘅青衣啲租金咩環境？

長宏係泛民呀ching

長亨先係民建聯

咁撚貴

佢講緊上屆啫

係wo, 自膠

不過上屆長安，盛康都係民建聯當選
唔講偉盈麥美娟嘅工聯會同埋長康徐曉杰經民聯
成個青衣九成都係建制當選
如果剩係講長宏又好似唔多公平

上屆長亨係民主黨林立志贏
講緊上屆呀下

林立志當選個屆係未有民建聯出賽

自膠
原來林立志已經係前屆

咁叫無敵？好似條河咁

好似玩智能家居
管理費應該幾貴

位於筲箕灣道的One Eighty，是提供57個實用面積164至332平方呎小型單位的典型港島單幢樓，項目去年底開價時，折實價為352.8萬至910.7萬元，被譽為「港島最平上車盤」。

不過，在「最平」的背後，原來隱藏魔鬼細節，由於大廈伙數太少，即使只聘請兩更管理員、以及健身室與多用途休息室等簡單設施，加上電費及基本保養費，每月亦需耗資數萬元，因此其每呎管理費竟高達8.08元，比同區豪宅盤嘉亨灣高近一倍！

好撚恐怖

4蚊都貴啦
8蚊

聽AA講 1房為主，203實尺
等埋銷售同意書先出到則
如果堅係203... 細到hihi

咁你個aa擺明水鳩你啦，官方講左係開放式為主

長亨民建聯條女啲海報p圖p到認唔到真人

3.5呎高樓底，200呎當300呎洗，賣2萬蚊呎都有賺

問過做閣仔要20萬